[
    {
        "randomId": 438
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Igisindu",
            "option_3": "Ishoka mu rukwi",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati \"poo!\" Kati \" paa!\" Mukuru wayo ati \"reka!!\"",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Agahwa mu rwondo",
            "option_3": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Agasongera",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Ibishyinga",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Agahinda mu murima",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise uruti mu nkike ya ruguru ruhinguka i Nyarugenge",
            "option_1": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Umwungu",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Umuntu ubara inkuru cyane"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngeze mu gahinga mfunga feri",
            "option_1": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_2": "Ikinyamushongo",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Agahoro mu ntoki",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    }
]